2個醫護中招, 係咪破左口罩保護傳說？

唔係插喉都中

airborne

冇眼罩

係, 佢地大部份無戴面罩

好早已知隻毒可以入眼感染

不如問點解仲未有人為家人為保命辭職,而家真係分明推你去死

真心危險 所以先話要戴埋眼鏡
不過就如著左避彈衣都係有死嘅風險
戴左口罩唔會100%安全
但一定會增加生存機會

鍾南山就係咁中招

有病徵但唔代表確診
希望佢哋冇事

一早破咗

破咩啫
一路都係講緊口罩主要用黎防病毒出口
口罩防病毒入口其實麻麻（當然有好過冇）
所以係要全民戴口罩先有用
你一個戴周圍啲人唔戴=等中招

由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功